Dontnod確認將會推出Life is strange 2！

If you’re reading this, you’ve likely already heard or watched the news… we reached over 3 million unique paying players! It’s an incredible achievement and one we could not have reached without you, our fantastic community! You helped spread positive words about our game and have continually kept the world interested in what happens next.

We also revealed a key piece of information that many of you have been waiting some time for now - we can indeed confirm that the original Life is Strange team at DONTNOD are working on a brand new Life is Strange game. We can’t wait to tell you all about it when the time is right, but for now we are hard at work ensuring it is the very best game we can create. We’re really thankful for your patience thus far and ask for a bit more time. The new game will not be at E3 in June this year but we will be watching the show alongside you all and wish everyone good luck!

無人理

幫你推一推喇

多謝

幫推
真係好鐘意呢隻game

應該會係全新故事掛
唔想破壞第一集個Ending

正
上個月先趁佢免費個陣玩完
有第二集嘅話實俾錢支持

玩完即刻買返個實體碟收藏
實在係太好玩

新主角定係用翻max

又可以瘋狂流鼻血

應該係全新

氣氛幾好 但劇情可唔可以唔好咁老土

第一集唔夠Budget

好似因爲唔夠Budget所以先得兩個ending

岩岩開始玩

繼續玩落去

好撚正

搵唔返第一集既碟

之前係pc 玩過，遲啲係ps4 再玩

比我喺好景搵到二手碟

Maxine